ohhh 羊仔來得太快就像龍卷風~~~~~~

咩

晴天pigpig

hi